聽日勇武？ 不勇武？ 一句講哂不割席，不分割，Be water

聽日將會係我地其中一個社運分水嶺既時刻

有好多人話唔好入村，唔好燒村，唔好出手，淨係比人打先好還手等等。

我只可以講句就算大家係企前線，勇武既手足都冇資格控制其他手足點做。 手足係佢地衡量過設身處地既環境而作出唔同決定，絕對冇一套講死既策略。我地今次既運動咁成功既其中一個原因就係冇大台，冇領袖，每一個手足都係今次運動既主角

勇武巴打請緊記，自己安全第一，其次係如果其他手足落單比人圍or 衝擊緊，幫到既一定要幫，到時大家見機行事，be water。和理非手足都帶定保護裝備，頭盔，口盔，呢d 都要跟身，保障自己！仲有，無論聽日勇武手足點做。我地永不分化，永不割席。We are one!

Agger

和理非都要帶防具？怕有白衣人施襲？

不割蓆但希望前線勇武既兄弟姊妹行動前諗多少少
唔希望啲行動係一時衝動無衡量利弊
更唔想有人君子送頭

推！！！！！！

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

不贊成勇武 但 我愛勇武巴打

元朗警黑真係冇人性，和理非帶定都係保護自己，有必要時先拎出黎用

唯一擔心係港共派人做25 混入黎 扮野

可能有人打完你入村避

不要靠近範圍
小心被警三要圍攻，迫你入村

我幾時都話, 聽日和理非都要高防, 但0 攻
對手唔係克警,,係黑社會啊

岩！ 聽日對手係差老同黑社會，講真，佢地依家都係打橫黎行，唔會講法律，仁義道德，做d 咩冇人知。同埋幾時都高防 百利而冇一害

推比所有手足睇！ 呢個時間冇分化本錢！

高防既代價移動慢, 熱, 體能消耗大

對明天區內shopping 應不構成問題
hope for the best and prepare for the worst

係 唔可以行番雨革條舊路

推！

雨傘已經衰過一次，唔可以行多次舊路
隔離post 話見到勇武巴打衝就拉住佢，唔撚係咁啊！唔係拉住佢，係大家要即刻衝上去保護佢先係正確態度！幾時睇過打杖自己友會拉撚住自己友，緊係一齊上前圍敵人

推

push

就算聽日有手足主動出擊，我地永不分化，不割席。雨傘已經經歷過，大家唔會已經唔記得左？？ 政府制度上既暴力永遠不會有停止一刻，除非佢覺得你有威脅，而令到佢覺得你有威脅，就係我地要令到佢管治唔到呢個社會！呢一刻既香港，係誰大誰惡誰正確。大家唔好話咩民意轉逆，經過元朗一役，要歸邊既已經歸邊，企係藍絲嗰邊既係唔會番轉頭！醒覺喇香港人！！

希望勇武派會先觀情後出手